其實有冇可能係外國啲forge 買把煮食刀？

會唔會入唔到境
啲刀好靚 大馬士革紋真係

有冇人知

10連成功

香港一般人帶刀具入境好似係有長闊高同種類限制
我估係... 闊度有上限, 最闊時有長度上限
幾窄應該冇限制, 但長度有另一個上限
種類主要都係彈簧刀, 蝴蝶刀呢D禁止入口
相信同把刀用邊種鋼製造冇咩關係
不過運送方面唔知DHL, UPS, FedEx呢D快遞受唔受理
可能要用EMS, 寄成個幾兩個禮拜先收到

利申 : 以上全部純粹9UP, 有錯請矯正, thanks